手提電腦爆殼 求維修介紹

依排work from home 開心得滯跌爆左公司電腦個殼，隔左幾日越爆越勁個mon 變埋大口仔，想問下有無維修換殼好介紹（唔想比公司知）

型號：HP Elitebook x360 1030 G3

同公司講好啲